警察又想屈我地

我地連登不嬲都係支持警察同反對衝擊架啦

gchi